匯豐28蚊 呢口價無得輸！

而家匯豐已經無底
可以話係任跌
但另一方面睇 所謂嘅底 都係自己比自己既限制
只要做到心中無底 任何價位都可以係底部
只要人人做得到 報復性反彈就指日可待！
第一關劍指40!
健康慢牛 下年聖誕重上紅底股 載譽歸來！

儲彈弓

正確
跳高都首先要踎一踎
踎得愈低 彈得愈高

28蚊先開始做底佢
又真係冇得輸

屙煙匯豐必定嬴

樓主師承金庸定黃易

啱啱做左28 蚊short put, 祝我好運